我永遠唔會忘記自己係香港人嘅身份，多謝各位一齊咗發咗咁好嘅夢

多謝各位，永遠唔會忘記。

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

香港人
萬事小心!

喂呀

手足唔好做傻事

一齊行落去呀

無論發生咩事，我都係香港人

樓主，大家一齊加油
好多同路人

巴打有無事?

手足唔好諗唔開，煲底見啊

各安天命

唔好，我地未輸架

你個名
唔好做傻事喎，要一齊見證光復香港中倒台呀

全民起義

一個也不能少

咪阿你！

加油啊巴打，啱啱開始炸唔好放棄啊

一定要煲底見 相信自己有勇氣打完依場仗

唔好驚啊
我地會陪住你
就算真係攬炒
大把手足會攬實你

唔好啊

覆左先啦

一個都不能少呀
黑暗過後就係黎明
我地煲底見呀

今日過後再無香港人，人人都係中國人

應下

一齊行落去 手足向好的事看

屌爆林奠

香港人需要你 唔可以離隊

我地仲有希望架巴打
應承我齊上齊落好無？

千祈唔好諗唔開，因為香港需要你！

要好好生活落去，要記住你唔係獨單一個人，每日係你身邊經過嘅仲有好多同路人

<新戰線>用一個手勢去宣揚革命

返黎！！無你點一齊行落去啊！返黎啊！

see you on the battlefield

係唔忘記都等到煲底個日啊

差你呀就贏啦！！！

殺呀

手足唔好做傻事！

喂樓主，差你一個就會贏架啦
說好的煲底相見呢？

對家冇招喇，頂住呀

唔好有事

煲底見呀喂

樓豬我哋差少少咋

喂 講好要生勾勾去煲底
我唔準你亂嚟

戰鬥未完就想做逃兵? 你有冇睇星矢呀? 你仲有咩呀!? 仲有生命呀! 生命先可以將所有野由無變有, 放棄既, 就乜都無呀!

未到煲底相認
。

命得一條乍!!無左就無左架喇!!!唔好放棄呀!!!
我地仲有好多人一齊陪你打緊仗架

push

中共倒台

手足，留得青山在，哪怕無柴燒呀!

喂！咪啊！我地要煲底見架！

多謝你地，我愛你地，我愛香港

我地需要你呀，有咩事出嚟先講

未完呀手足
一個都不能少
留條命對抗呀

喂啊！唔好做傻事

Glory to Hong Kong

點

你唔好亂黎
搵手足一齊傾下

撐住丫😘😘😘

喂！唔好做傻事！！

唔好丫 應係佢地死唔係我地死

生做香港人，死做香港鬼

唔好啊手足 仲有好多人陪住大家 好需要大家互相既支持！！

手足 一齊食個下午茶先？

以身為香港人為榮
HONGKONGNER FOREVER

我哋一直都會喺到陪你
相約煲底見
而家先啱啱開始

手足，而家雖然係黎明，但係光明既日子就快到，
勝利之日煲底見啦

唔好呀

頂埋今鋪就贏

有賭未為輸

巴打齊上齊落
唔好做傻事

喂呀手足！煲底見呀！

唔好做傻事啊手足
無論點都好 我地成班手足都會大大力攬實你okay?

手足我地未完架

小心政府引蛇出洞。

大家盡量做文宣傳出去，等外國勢力制裁中港政府。

唔好走 我哋需要你呀

要同你一齊行落去啊

贏又好輸又好，其結果我都會同年青人一起承受
大家可利用呢段時間想想將來要怎樣走下去

手足
講好咗要齊上齊落㗎
煲底要見到你呀

手足 頂住呀！我地未完架

一個也不能少 撐住！

唔好嚇我啊手足

唔好呀！
我地一齊努力撐落去！

點都唔可以拋低我地任何一個！ 我愛你！

一個也不能少呀

個夢未撚發完架
仲係惡夢
發春夢先醒喇

上前線同佢死個，我哋需要你

一個都不能少呀！！

唔好呀 手足我地煲底見

喂 少你一個唔得呀 今晚食大茶飯

唔好啊 大家要煲底相見！！！

依咖先係開始 序章終於完左

唔會忘記自己係香港人 amen

喂呀 你搞咩呀
未贏嫁

我地需要你啊

寧鳴而死

手足加油唔好放棄

唔好做傻事，而家係長期抗爭，一個都不能少，等緊煲底見架

堅持行落去呀兄弟，呢個時候放棄就正中佢地下懷

We are Hongkongers and Hong Kong is the land of the brave!!! We shall not be defeated

唔好咁講啦， 要一齊行落去

尚未結束啊！！！

點可以而家先放棄呀！

喂呀，要搏長條命睇班仆街收尾嗰幾年呀！

唔好死！

上面班仆街係咁叫人行落去

人地就係行到攰呀

你叫佢頂住即係想迫死佢？

同手足講抖一抖先啦

香港人! 下一句係咩阿?
等你應阿!!!!!!!!!!!!!!!!

下你唔係唔等到林鄭有報應個日呀？
一齊啦

DLLM！唔准做傻事！

睇落去啊手足

呢個機會黎

咪撚睇唔開呀

我地要頂到煲低相見嗰日呀

巴打我地要一齊行落去嫁

講好咗大家齊上齊落 唔好咁

未行完唔准離隊!!

差你一個就贏

香港人 缺一不可！
煲底見啊！！！

師兄，唔好做儍事呀。齊上齊落

做低佢地先呀

未完呀

88

頂住啊手足 唔好放棄

齊上齊落呀手足

咁快認輸

等埋我 一齊啦

唔好做傻！大家一齊行落去！

頂住呀，齊上齊落

上水呀樓主，欠一個都好多

煲底見呀

場仗啱啱先開始 頂硬上

我愛大家
再見大家

傻豬 你唔記得約左我係煲底見呀 !!!

喂 你唔好咁自私 拋低舊屎等我地執好喎

一齊行落去好嗎

唔好呀!屌你!我地要喺煲底見嫁

求下你，香港人 再受唔起呢啲打擊

撐住一齊行落去

樓主睏醒未 ? 快D起身, 要人

要睇唔開。。不如出去盡地一舖

手足唔好呀！！！我地香港人缺一不可
一齊行到最後好冇呀

未完嫁!!!!

唔好放棄 盡力一戰呀

對家都係死左個感冒既condom差佬咋
但我地就已經唔可以再失去更多既手足
人就係我地最重要既野
我地要自己照顧好自己

對唔住，我無能
對唔住，所有手足

對唔住，我真係諗唔到下一步點算

一齊頂住啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

搞咩呀？！
我地需要每一個人，場夢岩岩開始！

政府行到呢一步根本證明我哋已經迫到佢無招，你打到最後一戰先脫離戰線？

齊上齊落呀！！！！

特首辦未變平地大家一齊努力

我地要一齊行落去please
唔可以咁自私丟低手足

頂住呀 我地約好左煲底見

我地會贏架！

煲底見啊

未輸架，前線手足唔可以冇咗你

如果你死都敢
仲有咩唔敢？！

唔好做傻事呀
唔開心可以搵我傾吓計

一齊革命好唔好

香港仲好需要你啦

多謝各位手足
一直以來的付出
萬事小心
哪天一天相約煲底見

願榮光歸香港

講好煲底見 大家堅持住 我想見到你地每一個

識條撚經濟咩，會計佬陳茂波，炒股，炒樓，囤地，劏房⋯你就譹

當自己係前任薯片、貪曾？

一齊行阿喂，整整齊齊阿

一定會贏

贏咗我哋一齊享受
輸咗我哋要一齊頂住再黎過架

約好左煲底見嫁

越壓迫，越反抗

我地要3,000,000人出來遊行，每個星期都來。

手足，唔好啊，要煲底見

李家超，真正阻止暴力係，政府停止政治暴力，警方停止濫用暴力

各位手足,有緣再見
他朝一日我地必定會煲底相遇

唔好死

有咩事唔好衝動住,搵我傾下?

頂住呀！仲要煲底相認㗎！

加油

唔好做傻事
保留有用之軀
殺一儆百

未輸呀 贏緊嫁我哋 支持住

留得青山在！有命就有希望

唔好做笨事呀
大家要一齊行埋佢

我地遲啲煲底見呀好嘛？

齊上齊落呀

喂手足 啱啱先開始咋！！我地仲有好長既路要行！

我地要一齊贏呀

一個都不能少啊！

我地未輸，唔好咁快講灰心說話住。

我地唔會輸㗎 仲差你一個

有緣再聚

唔準離隊呀！

唔好呀手足，仲要煲底見

我會忘記 等你黎提我

煲底見啊喂

巴打 就黎反cup了，睇多陣

講好左煲底見！

手足唔好放棄香港 唔好掉低我地呀 一齊行落去！！！

喂喂喂唔係講好咗一齊上齊落㗎咩

如果你係去死嘅 我會好憎你。你拋棄咁多位手足就咁行咗去得自己一個舒服。你真係好撚自私。我都有諗過但我知自己唔可就咁走咗去咁不負責任。我地一齊留底加油好唔好？

手足我愛你

手足我地一齊走落去

唔準亂講野番黎
一齊行落去
我地愛你

香港人加油

香港人一個都不能少！唔好做傻事

要煲底相見呀！

一個都不能少

絲打，我哋仲有希望咖

撐住，未打完

一齊走落去好嗎？

而家先開始咋, 唔好咁急離場住

齊上齊落！

一齊行呀

今晚見！

一齊努力捱過，直到見到勝利個刻！！

一齊行落去啊！

我都唔會忘記
所以各位手足
煲底見

唔好玩啊
爦炒啱啱開始
頂住啊

講好煲底見㗎喎

呢到無人可以放棄 要一齊行落去！！！！

你宜加係邊

我都覺得好似好絕望咁

多謝大家

夠膽你就覆下我！腳就得一對啫
唔會幫你行落去，我要你同我一齊行
覆我覆我

唔準自己走
要一齊贏

手足 我地未輸
一齊行落去 好無？

仲有8小時，香港獨立！

手足唔好亂黎！

巴打場仗未完架！！！！
仲要一齊發夢架！！

唔準你走呀！我地要一齊行落去！

你咪撚死啊
我屌你老母
過多一排 我要喺煲底見到你條撚樣

發夢
是我見過最美好的香港！

去到呢一刻先走黎話自殺
正垃圾

睇到呢個post, 好感動。但切記大局為重，不要無謂犧牲。今晚，盡地一煲

煲底先准講依啲!!!!!!!!!

岩岩先埋位準備砌

你覺得值得咩 唔好玩啦 為左d狗官死！ 佢地一定落地獄

唔好唔記得我地有約定嫁！

巴打, 我哋一齊, 最後會贏, 忍耐到嗰日!

香港一齊行落去！

一齊行!!
今晚就要令香港獨立

樓主，條路好長，唔好拋棄我哋，一齊行落去，少一個人，邪惡力量就大一分，唔好喺最黑暗嘅時候放棄，大家要堅持到黎明來臨

喂啊 煲底見啊

手足頂實呀 唔好比共產黨嬴呀

贏就一齊贏

返黎呀

喂喂喂手足，呢度好多人愛你㗎

樓主去左邊
話左齊上齊落唔好 dum 低我地啊

移咗民，但我都係香港人

手足一齊行落去！

多謝大家，真係好感動，要大家擔心真係好對唔住

暫時冇事啊我

喂啊做咩野做咩野 覆下po啊！！

未完架！

齊上齊落
我地需要你

樓主？應下機先！

我地冇輸 只係未贏
手足唔好做傻事
齊上齊落

巴打我哋想同你一齊行

約咗煲底見㗎
一齊行落去呀巴打

手足我會記住你....

On9 未完場咩叫發左場夢？
唔得閒理呢d attention seeking

今晚十八區！

緊急法用完仲有咩？就贏了

好多手足陪你 唔好亂諗野

喂呀做咩事姐

手足 個夢仲未醒㗎

今晚見 各位手足

唔準感動住
今晚落去開戰呀

喂唔好諗唔開，少你一個就爭好遠㗎

你忍心掉低一班手足咩

喂呀 一個都不能少呀！！！ 我地仲要係煲底見...

我地仲要睇住條柒婆百病纏身嫁

講好一齊行落去